煲底要人！煲底要人！煲底要人！

唔夠人呀

落緊雨?

發夢係現場 想問知唔知砌鐵馬做咩 防守？

今日用鐵馬攻都係好選擇 不過唔好太多

Push

棄守去灣仔啦